\beginsong{Que alguien se ponga de pie}[by={Brotes de Olivo}]
\beginchorus
Que alguien se ponga de pie,
que alguien se ponga de pie,
que alguien de la cara,
se necesita un luchador por la fe,
un hombre que sea fiel a su causa.
El mundo ya no quiere ver
cristianos de boca cerrada,
es preciso que volvamos a ser
profetas que no le teman a nada.
\endchorus
\beginverse
El mundo ha perdido muchos de sus valores, 
poco a poco hemos ido perdiendo la fe,
es preciso que surjan antorchas que den 
un nuevo rumbo al hombre y a su ser.
Hay que perder el miedo a luchar,
y empezar desde cero a vivir.
Un mundo de paz construiremos tú y yo 
si los dos nos ponemos de pie.
\endverse
\endsong